做咁多嘢到頭來都係白費心機依種感覺好洩氣

啱 溫左成日書
到頭來得17/100

有冇人好憎咩都改變唔到果種感覺

人生本來就有很多事是徒勞無功的啊

追gpa追到傻仔咁，但派intern果陣，隔離個棄療嘅份intern重正過自己果份